［黎明行動］致世界：看清楚了，我們只示範一次。

梁繼平：「我們整個公民社會，會有十年永不翻身。我們的學生會被捕。我們的領袖會被捕。所以我們今次，要贏就要一起贏。

我地已經失去得太多太多
要團結相信彼此
做法不完美 但可接受 要改善
條路只會愈黎愈難行，但係我地真係冇得再輸！
有幸同你地一齊經歷
此生無悔

願榮光歸香港🇭🇰

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意